大家平時訓覺訓幾多個鐘

身邊有啲同學每日5,6粒鐘都好精神
但自己咁係完全唔得 個人會function唔到
起碼8-9個鐘先得

8至10 個鐘

12個鐘

起碼9個鍾
因為咁走左幾堂8半堂

正常人至少都8個鐘

最少4個鐘
最多19個鐘

7

9個鐘

12-14

天氣涷左之後 8半lecture 走晒，

sleep is for the ______
利申i am ______
6hours

4-6

8個鐘自然醒

做人本身都係浪費時間

I don’t sleep , so I got the opportunity to make my dream to become reality

4-5

6

又黎鬥訓得少大賽

你地訓咁少 個人會運作到架咩
我諗野 記野 會變得好慢
所以寧願訓多啲 玩少啲 一起身就溫溫溫

人越大 , 越希望訓 6 - 7 個鐘就夠

否則真係 日日起身返工放工訓覺

當你人生畀返工霸佔左接近 40%以上既 時間, 你仲會唔會咁諗呀 ?

Sem頭:想訓幾耐訓幾耐
Final: 冇得訓

以前讀大學日日朝早日出先訓。
朝早走堂，淨係晏晝上一堂，之後番hall繼續訓，到晚飯時間先起身。
食完晚飯又開始溫書到第二朝。

早幾年一出黎做野就11點左右訓，7點左右起身。
人大左完全捱唔到夜，好辛苦。

當返工都返十幾粒鐘既時間，返到屋企就算訓少幾粒鐘，都會抽啲時間出黎做自己野